暖化撚又贏！

熱到仆街

開緊冷氣

好撚熱